［極可疑］限時優惠$778兩部高通820CPU平板

一千蚊部都覺可疑 $778兩部要唔要報定驚先？

高通820

親，要買嗎？

唔係得WiFi咩 定係賣家以為係4GB電話卡

澳門

8GB RAM好撚吸引

E鬆都有賣廣告 睇嚟下星期有新聞

1

2

4

5

原來冇人會關心

有冇LINK?

6

平到咁？ 等烈士開箱文

可能連箱都冇

真係佢講咁 我都有興趣入番套

好似好正 拎黎番學睇notes都好喎 幾舊水 壞咗都唔肉赤

放心，因為冇機會壞....

lm

講真 如果部平板冇乜問題嘅話又真係抵玩 但係始終平得太誇張 有開箱文都要睇多幾個 廢事有打手

貨到付款？

好似得4G Rom？

平到咁

岩呀 太平好恐怖

電子垃圾

信用卡

可能係 七百幾兩部唔多得去邊

貨都冇突然成間公司消失既可能性有冇？